Mr. Cijferpuzzelfenomeen kwam zijdelings, met één van zijn schouders op voorhand van hem.
"Wat heb je, naast een boodschapper?"
na enige deductie, vergezeld met een intentie bekijk overschilderde, Mr. Cijferpuzzelfenomeen bedacht het lumineuze idee van antwoorden, "Agicultooral karakter."
"My mind misgives mij veel," zei Mr. vrachtwagen, verwoed te schudden met een wijsvinger tegen hem: "U hebt de respectabele en Great house van Tellson's zoals een blinde, en dat u een onwettige bezetting van een beruchte beschrijving.
Als u niet verwachten dat ik vriendschap u bij terugkomst in Engeland.
